［望君回頭］美波我愛你。我愛黎明

無咗你地
我人生好似少咗啲野
回來吧
為了曾經快樂的日子
為了未來快樂的日子

一齊躝 咪即係一齊左

黎蛇返過來一排畀光宗條仆街激走咗

呢d老屎忽好惡

0K

我成日想知你班友係咪真係覺得自己係改變緊社會

新時代係我同你架啦

你會唔會去
【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

唔會去

兩件都快躝不要再回來

Sorry off-topic
今次等於同勁過23條
到時政府任唔駛審拉人去大陸都得
過左呢條例香港會同大陸冇分別
今次可能係香港最後一次可以為自己利益而去既遊行

今次咁多國家出左聲反對
香港人更加應該出黎表態

你25了吧

認真同你講 我寧願香港變大陸都好過繼續而家咁

變左大陸你同我都唔會上到連登
貼呢張poster都俾人拉

都好過而家屋都無得住

樓主依條仆街都最好快D仆街死

我唔係仆街 係少女

屌 起完你底
冇野喇

假膠係想輕鬆下姐 想做大事就係現實世界做唔係上連登啦

如果黎明仲係度，你班cc台走狗搞膽過嚟搞事？

依加是不是恰動物台無人？

吃屎吧

你都要仆街死吧

搞夠事未，三日唔埋兩日就嚟嘈我地，屌你老母